悔不當初

以前做錯事俾女朋友知道左
嘈要分手
而家陪住佢
見佢隊左1/4支jagermister醉左 又喊又笑
好心痛
糟蹋左一個好好既女仔
但係我已經知衰收左手好耐

道咗歉未

道左... 佢同我唔緊要
仲問我幾點
我話「12點啦」
佢講左句「生日快樂」
我喊到收唔到聲
佢仲要安慰返我「唔好喊啦」
我好心up
我知佢仲醉緊.....

衰叫雞定偷食

拿拿聲執番劑先啦

Flirt女... 一年前

佢真係想分手？

一年前拍拖未先？

拍緊拖成年前既野都比人發現你就衰on9啦

未拍既話關佢撚事

佢咁講 我知佢唔想....
佢早兩日先話嫁俾我
而家俾佢知我以前啲衰野....

係我on9
我都唔記得以前同人地講過啲咩

flirt咋嘛仲以為嚴重到你出去偷食嗰種

但都嘈分手啦..
個陣同而家個女朋友一年左右

如果個女仔都已經係咁
好難氹得掂
等佢清醒少少問下佢想點

「佢好靚咩？.... 我靚啲.... 你覺得佢好靚咩？」
「佢唔係好人.... 你鍾意佢啲咩姐..」

jaegermeister

Jagermeister

ä = ae
大細階自膠啦